平心而論,巨人係咪日本版嘅Game of Thrones

好足咁耐一嘢收皮

無追，講到邊

下個月完

仲有一話費事炒車，完咗再bin某班巨人fans c

下個月就bin返你